即使她的生意在增長——埃利的潔食廚房剛剛成為第一個獲得阿布扎比市潔食認證的企業——克里爾繼續堅持她的創造力和對廚房細節的關注。 最新的融合美食:Kosherati |Fiona Zublin | 2020年9月16日|Ozy 
 就在一週前，埃塞俄比亞聯邦議院宣佈選舉“無效”，聲稱投票違憲。 埃塞俄比亞一場有爭議的地區選舉的勝利提高了其聯邦系統的賭注 
 在回應ProPublica 2018年的報道時，IBM斷言像三吉這樣的案例是一次性的，不代表公司的實踐。 美國平等就業機會委員會確認IBM |存在年齡歧視現象 
 切斯基斷言:“當然，這不是城市的死亡。” 愛彼迎首席執行官:大流行將迫使我們看到更多的世界，而不是更少 
 據《紐約時報》報道，肯尼迪感謝支持者，說他打電話給馬基承認敗選，說他是一個“好人”，並聲稱“你們從來沒有聽到我說過相反的話”。 肯尼迪和莫爾斯在馬薩諸塞州初選中失利克里斯·約翰遜2020年9月2日華盛頓刀鋒報 
 正如世界各國領導人繼續斷言的那樣，這場戰爭遠未贏得勝利。 2014年11月25日，每日野獸 
 這名官員補充說:“這肯定表明他們努力在該地區重新確立自己的地位，恢復過去的狀態。” 俄羅斯轟炸機在歐洲附近進行核演習，還是隻是在測試北約的防禦? Dave Majumdar 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 我被迫帶了兩個男性“身份驗證員”來確認我是誰，儘管我隨身帶著身份證。 沙特活動家Manal Al-Sharif談她為什麼要摘下面紗|Manal Al Sharif，促進人權| 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 人們主張獲得這些東西的權利，而不是獲得醫療保健或墮胎的權利。 年輕人如何破壞自由|詹姆斯·普洛斯| 2014年10月11日|每日野獸 
 這些訴訟斷言，基本上，孩子本身因為自己的出生而受到了傷害。 父母起訴“錯誤出生”|Elizabeth Picciuto | 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 法國人那句老生常談的警句:“歷史重演。” 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 門環似乎聽到了他的反應，斷言他不可能等這麼久。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2) 
 他性格文靜，脾氣好，必要時總能堅持自己的權威。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 就好像先前那個充滿愛的萊蒂斯想要表明自己的立場，但馬上又被擊退了。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 在提出意見時，絕不要肯定地說一件事“就是這樣”，而要把你的意見當作意見來表達。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利